葡萄成熟時真係年紀越大越有味道...

中學聽...真係無果種味道
而家聽返真係一種講唔出既感覺

不嬲葡萄酒愈耐愈有味道

聽埋陀飛輪 更有味道
好唏噓咁思考返人生軌跡